(台測)逃出絕命鎮 午夜人肉列車 絕世天劫

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事敘述一名非裔男性克里斯（丹尼爾·卡盧亞 飾）與一名白人女孩露絲（愛莉森·威廉絲 飾）相互愛侶，兩人準備到女方父母家中拜訪時，克里斯開始漸漸地察覺自己與女方的父母關係有些不對勁，誰也沒想到某個種族陰謀竟在背後偷偷醞釀著...

2.劇情是說里昂［Leon Kauffman］是一名藝術系夜校生，白天以攝影師為業，到處拍攝各式各樣的照片糊口，在友人的建議下，里昂開始在夜車裡半偷窺似的拍攝晚歸的夜車人群，在每個月台與車廂之間穿梭，卻也意外目睹一宗殘忍的兇殺案。深受刺激的他，企圖追縱連續殺人魔地鐵屠夫的下落，卻發現事實沒有想像中簡單，跑去報警卻被警察認為是偷拍狂，而且也讓殺人魔將目標轉向了自己…

3.地球即將被跟德州一樣大的隕石撞擊，為了毀滅隕石，美國國家航空暨太空總署決定派人在隕石上挖一個洞直到核心，放一顆炸彈在裡面引爆，從內部炸開隕石。布魯斯威力演的史哈利在中國擁有油田，是公認成功的石油大老闆。他並不信任他一個年輕屬下小傑，因此也不爽他女兒蕾跟他交往..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

最後個套好似睇過 係咪幾個太空人死咗？